【通靈】啱啱喺地鐵站撞到兩個人 想屌都請入睇睇先

老實講，我一向都唔太信喱啲嘢，但嗰兩個人話因為我而見到啲嘢，並且真係好認真咁同我講，所以我覺得我都要盡我所能，利申，真人真事，絕非玩膠。

簡單而言，太子一事可能係一男一女，去世個時唔係太子，而係荔枝角，男姓袁，女姓葛，女家中可能有養狗，可能係polyu 或者 ou 嘅學生，應該係理科，應該year3或final year，甚至畢業。

你可以屌我，但我根本唔需要講咁多真實可查嘅嘢，我係寧可信其有，都唔想真係錯過咗個機會，所以請大家盡量幫幫手，見到嘅就去搵，感激。

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

近排自殺嘅咁多個有無吻合？

寧可信其有

Lm push

推

pu

咁要推理下有無吻合資料

查出真相

1999

有冇多D details 呀

tui
開始有料出現

佢仲話其中一個人撳過停車制，其中一個係1.8米左右高

已經有人企出黎話朋友係831太子俾popo打死，快推

係

本身唔信依啲野
但依家好似真係咩方法都要試...
仲有無其他details?

點解佢地會話因為你而見到？

同你講既，會唔會就係手足

我都唔係太清楚，佢話見到嗰兩個人或者其中一個(唔清楚，我冇問)叫我師弟

唔好嚇我

依家FC唔到，真係靈界勢力都要求下

Push

你係咪發夢得多出幻覺
放鬆下好wo手足

多謝關心
唔係幻覺

核爆-我朋友剛在太子站同831死者鬼魂傾左計

樓主過去睇下?

好多靈界po

唔係好明

你意思有靈體同你講？

咩月台咩位？

推推推 瀕死經驗已經有神經外科醫生攞出證據證明係真，側面證明左有鬼魂呢樣野！真係唔可以唔信！

他曾在杜克大學(Duke University)接受專業訓練，在哈佛大學(Harvard)擔任外科醫生和教師，他對大腦科學有深入了解。而他說，科學無法解釋自己的經歷。在書中他這樣寫道：“在昏迷時我的大腦並不是在錯誤運轉。它根本就沒運轉。”

睇片解說(2:09開始)：

推推推 瀕死經驗已經有神經外科醫生攞出證據證明係真，側面證明左有鬼魂呢樣野，真係唔可以唔信

他曾在杜克大學(Duke University)接受專業訓練，在哈佛大學(Harvard)擔任外科醫生和教師，他對大腦科學有深入了解。而他說，科學無法解釋自己的經歷。在書中他這樣寫道：“在昏迷時我的大腦並不是在錯誤運轉。它根本就沒運轉。”

睇片解說(2:09開始)：

屌 我信你！ 大大力推呀

會唔會可以由師弟呢個線索，加上佢話你知既資料，搵搵呢個人

推 ou 或polyu 嘅學生可以揾下 冇壞處

有兩個人同我講話佢見到啲嘢

你指佢地喺邊度死?
佢地又冇講咁詳細喎
我依家都問唔返

你睇唔到咪唔好開啦，人地睇到唔代表你有